你老味丹比利竟幾時先識入波

三腳絕佳機會都入唔到

屌 好彩我唔係巴迷

如果唔係真係激死

3腳都on target, 超勁

佢踢波勁溫柔

被利記反勝4粒果年
佢第一回合浪費幾個餐士真係記一世
係估唔到之後仲咁受重用

條友跑甩哂對手之後傳個波比對面龍

控球8x
盤球8x
終結能力 20
射門力量 10

球球都回傳俾拿華斯 仲要力度剛剛好

係咁上下啦

真
個樣都好溫柔

證明黑人都可以好溫柔

要扭埋入龍門先得

法甲料咁既表現仲想點

無傷踢到波咪偷笑

當年4比0就唔同玩法

空到控埋唔射再橫傳都仲得

作哥落場踢已經逆轉咗

我落場都射得好過佢

依球有名叫交比你

打fifa嗰陣

佢最尾果腳射門我真係記一世
屌佢老母臭閪

最慘fifa都咁廢

馬體會嗰個都係

諗起巴塞主場對利場歐聯
睇丹比利睇到屌哂鬼
另一場睇到屌哂鬼嘅係PSG卡雲尼對阿記個場

美斯好激氣